有無人便秘試過用凡士林去撩？

GAY